康樂園夫婦留遺書燒炭 一死一獲救

【00:00】妻子經搶救後情況危殆
【22:35】丈夫抵院後證實不治，其妻子則獲救
【22:20】涉事夫婦在屋內留有遺書

大埔發生懷疑夫婦自殺案，晚上8時許，47歲的外甥女的丈夫報案指，懷疑妻子的舅父舅母於康樂園寓所內自殺。警方及消防接報趕至，發現兩人已陷入昏迷，屋內有燒過的炭，他們事後由救護車送往醫院搶救。64歲姓陸男子抵院後證實不治，其61歲姓馬妻子則獲救，推上病房治理。

警方在單位內撿獲遺書，內容透露有經濟問題，正就事件展開調查。據悉，涉事夫婦已退休，今日傍晚外傭外出後，發現屋內充斥濃濃的炭味，主人房門外更貼有一張寫有「do not enter」的字條，於是通知屋主的親戚到場了解。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

一定玩大陸股I kill you later

依啲叫獲救咩，你害緊佢喎

屌咪救啦⋯⋯醒左又係再死過